Основа вашего мода.

1. Настройте ваш build.gradle под себя.
2. Настройте ваш src/main/resources/mcmod.info под себя.
3. Используйте setDecompWorkspace.bat для установки среды "eclipse" (Можете изменить).
4. Импортируйте проект в вашу среду и начните работу.
5. Алгоритм действие которого должно быть исключительно серверным вставьте между //#if SERVER и //#endif.
Например:
//#if SERVER
System.out.println("Этот код будет только на сервере");
//#endif
6. Запустите build.bat для сборки нормальной версии мода, а buildClient.bat для сборки клиентской версии мода.
7. Ваш мод лежит в build/libs/